宣布尼首係2019最洗腦m記神曲

仲食金拱門？

屌 呢條on9仔

仲記得2017年我study leave個陣，M記成日播尼首，勁煩lo

尋尋找找 為何都找不到

好撚憎佢

林家謙 下一位前度

先係

Flying by⋯⋯是你的寂寞神態